{
    "chapter": "Apg27",
    "chunk": "004",
    "levenshtein_distance": 0,
    "original_text": "Da aber geraume Zeit verflossen, und die Fahrt bereits gef\u00e4hrlich geworden war, denn es war auch schon die Fastenzeit vor\u00fcber, ermahnte sie Paulus,\nund sprach zu ihnen: M\u00e4nner! ich sehe, dass die Fahrt anf\u00e4ngt, mit Ungemach und gro\u00dfem Schaden verbunden zu sein, nicht nur f\u00fcr die Ladung, sondern auch f\u00fcr unser Leben.",
    "transcribed_text": "Da aber geraume Zeit verflossen und die Fahrt bereits gef\u00e4hrlich geworden war denn es war auch schon die Fastenzeit vor\u00fcber ermahnte sie Paulus und sprach zu Ihnen M\u00e4nner ich sehe dass die Fahrt anf\u00e4ngt mit Ungemach und gro\u00dfem Schaden verbunden zu sein nicht nur f\u00fcr die Ladung sondern auch f\u00fcr unser Leben"
}