{
    "chapter": "Sach10",
    "chunk": "005",
    "levenshtein_distance": 10,
    "original_text": "Ich werde sie unter die V\u00f6lker s\u00e4en und in der Ferne werden sie meiner gedenken, sie werden dort mit ihren S\u00f6hnen leben und heimkehren.\nUnd ich werde sie aus dem Lande \u00c4gypten heimf\u00fchren und sie von den Assyrern her sammeln und sie in das Land von Galaad und des Libanon bringen, nicht wird Raum sein f\u00fcr sie alle.",
    "transcribed_text": "Ich werde sie unter die V\u00f6lker sehen und in der Ferne werden sie meiner gedenken sie werden dort mit ihren S\u00f6hnen leben und heimkehren und ich werde sie aus dem Lande \u00c4gypten heim f\u00fchren und sie von den Assyrien her sammeln und sie in das Land von Dalla Art und des Libanon bringen nicht wird Raum sein f\u00fcr sie alle"
}