{
    "chapter": "1Makk2",
    "chunk": "022",
    "levenshtein_distance": 36,
    "original_text": "Er starb im einhundertundsechsundvierzigsten Jahre und ward von seinen S\u00f6hnen in der Grabst\u00e4tte seiner V\u00e4ter zu Modin begraben und ganz Israel hielt \u00fcber ihn gro\u00dfe Trauerklage.",
    "transcribed_text": "Der Stab im 146. Jahre und wart von seinen S\u00f6hnen in der Grabst\u00e4tte seiner V\u00e4ter zu Modi begraben und ganz Israel hielt \u00fcber ihn gro\u00dfe Trauerklage"
}