{
    "chapter": "Apg22",
    "chunk": "001",
    "levenshtein_distance": 13,
    "original_text": "Br\u00fcder und V\u00e4ter! h\u00f6ret jetzt meine Verantwortung vor euch.\nDa sie nun h\u00f6rten, dass er in hebr\u00e4ischer Sprache zu ihnen redete, wurden sie noch stiller.\nUnd er sprach: Ich bin ein Jude, zu Tarsus in Cilicien geboren, auferzogen aber in dieser Stadt, zu den F\u00fc\u00dfen Gamaliels, nach der Strenge des v\u00e4terlichen Gesetzes unterrichtet, war ich ein Eiferer f\u00fcr das Gesetz, wie auch ihr alle es heute seid.",
    "transcribed_text": "Br\u00fcder und V\u00e4ter h\u00f6re jetzt meine Verantwortung f\u00fcr euch da sie nun h\u00f6rten dass er in hebr\u00e4ischer Sprache zu Ihnen redete wurden sie noch stiller und er sprach ich bin ein Jude zu Tarsus in Silizium geboren auf erzogen aber in dieser Stadt zu den F\u00fc\u00dfen Gamaliel nach der Str\u00e4nge des V\u00e4terlichen Gesetzes unterrichtet war ich ein Eiferer f\u00fcr das Gesetz wie auch ihr alle heute seid"
}