{
    "chapter": "Apg22",
    "chunk": "011",
    "levenshtein_distance": 1,
    "original_text": "Am folgenden Tage aber lie\u00df er, da er genau erfahren wollte, aus welcher Ursache er von den Juden angeklagt w\u00fcrde, ihm die Fesseln abnehmen, und befahl, dass die Priester und der ganze hohe Rat sich versammelten, und f\u00fchrte Paulus hin, und stellte ihn in ihre Mitte.",
    "transcribed_text": "Am folgenden Tage aber lie\u00df er da er genau erfahren wollte aus welcher Ursache er von den Juden angeklagt w\u00fcrde ihm die Fesseln abnehmen und Befall dass die Priester und der ganze hohe Rat sich versammelten und f\u00fchrte Paulus hin und stellte ihn in ihre Mitte"
}