{
    "chapter": "Est9",
    "chunk": "002",
    "levenshtein_distance": 9,
    "original_text": "Denn auch die Richter der L\u00e4nder und die F\u00fcrsten und die Statthalter und alle W\u00fcrdentr\u00e4ger, die an der Spitze jedes Ortes und Gesch\u00e4ftes standen, unterst\u00fctzten die Juden aus Furcht vor Mardoch\u00e4us,\nvon dem sie geh\u00f6rt hatten, dass er der Erste im Palaste sei und sehr viel verm\u00f6ge; auch wuchs der Ruf seines Namens t\u00e4glich und flog bei allen von Mund zu Mund.",
    "transcribed_text": "Denn auch die Richter der L\u00e4nder und die F\u00fcrsten und die Statthalter und alle H\u00fcrdentr\u00e4ger die an der Spitze jedes Ortes und Gesch\u00e4fte standen unterst\u00fctzen die Juden aus Furcht von Mado Jos von dem sie geh\u00f6rt hatten dass er der erste im Palast sei und sehr viel verm\u00f6ge auch wuchs der Ruf seines Namens t\u00e4glich und flog bei allen von Mund zu Mund"
}