{
    "chapter": "Est9",
    "chunk": "005",
    "levenshtein_distance": 56,
    "original_text": "Da befahl der K\u00f6nig, dass man also tun solle. Alsbald ward der Befehl in Susan angeschlagen und die zehn S\u00f6hne Amans wurden geh\u00e4ngt.\nAm vierzehnten Tage des Monats Adar versammelten sich die Juden und t\u00f6teten in Susan dreihundert Mann, doch wurden deren G\u00fcter nicht von ihnen gepl\u00fcndert.\nAber auch in allen Landschaften, welche unter des K\u00f6nigs Herrschaft waren, verteidigten die Juden ihr Leben und t\u00f6teten ihre Feinde und Verfolger, so dass die Zahl der Get\u00f6teten im ganzen auf f\u00fcnfundsiebzigtausend kam; aber von ihrer Habe r\u00fchrte keiner etwas an.",
    "transcribed_text": "Da Befall der K\u00f6nig dass man also tun solle alsbald war der Befehl in Susan angeschlagen und die zehn S\u00f6hne Arm wurden geh\u00e4ngt am 14. Tage des Monats Ada versammelten sich die Juden und t\u00f6teten Susan 300 Mann dort wurden deren G\u00fcter nicht von Ihnen gepl\u00fcndert aber auch in allen Landschaften welche unter des K\u00f6nigsherrschaft waren verteidigten die Juden ihr Leben und t\u00f6teten ihre Feinde und Verfolger so dass die Zahl der get\u00f6teten im Ganzen auf 75.000 kam aber von ihrer habe r\u00fchrt keiner etwas an"
}